我因為柯尿柯到周圍係而被老母打

男人柯尿少不免都會柯到落廁板or地下
你叫我沖乾淨咪得
駛唔駛用拖鞋打我 摑我
咁都有罪 ?

你狗嚟㗎？

你傻架？？點解咁講？？

報警啦！虐畜犯法

咁大個人都痾到周圍係，你唔撚識用隻手控制嘅咩

家暴呀！！仆街！！

柯完再時fing條j fing到周圍係

請善用起底功能

死撚左佢啦，三歲細路哥都控制到啊

如果你有罪就唔淨止打你摑你

無撚用